<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<menu>
	<item title="HOME">
	<![CDATA[This is <font color='#CC0033'> HTML </font>text loaded from a XML file. If you want <font color='#CC0033'>you may also use static text</font>. You just need to remove a line of code to achieve this.
Home sed massa nulla, condimentum ac, euismod a, adipiscing sit amet, urna. Aliquam hendrerit dolor a leo. Nunc aliquet aliquet diam. Aliquam viverra nisl ac augue. In a quam. Suspendisse in est in nulla viverra congue. Morbi quis urna tincidunt urna porta porttitor. Nunc pulvinar tempor nibh. Proin dignissim feugiat dolor. Duis lacinia posuere dolor. Duis at elit et neque lacinia pretium. Pellentesque nec eros. Phasellus pede. Etiam nulla. Vivamus orci diam, aliquet in, aliquet a, viverra eu, nulla. 
Nulla facilisi. Nulla dui felis, placerat a, iaculis in, posuere eget, nulla. Aenean interdum volutpat arcu. Morbi neque. Donec lorem leo, luctus tincidunt, accumsan et, placerat id, justo. Morbi adipiscing. Donec augue. Nullam venenatis venenatis ante. In semper. Ut blandit orci. Nunc sem. Vivamus nulla libero, tristique quis, imperdiet vitae, eleifend quis, sem. Ut eget sem ut nisl ullamcorper ornare. Sed vehicula accumsan sem. Aliquam tempus congue mauris. Aliquam cursus. Praesent leo. Nulla non augue vitae quam vehicula vehicula. Sed nisi. Mauris nibh. Integer blandit fermentum massa. Donec sem magna, hendrerit ut, fermentum nec, mollis in, nisl. Proin ligula nibh, accumsan pellentesque, elementum et, consectetuer ut, lacus. Curabitur quis lacus. Donec at magna. Vestibulum pulvinar, libero nec malesuada vestibulum, risus felis tempus turpis, eget aliquet libero tellus vitae nisl.Cras pretium leo ac orci. Integer et magna. Sed augue urna, scelerisque id, porttitor ac, hendrerit vitae, magna. Proin auctor imperdiet erat. Etiam pharetra, sapien id semper ornare, quam est auctor nibh, vitae tincidunt odio turpis a orci. Suspendisse nec nisi in libero feugiat vestibulum. Mauris id orci a eros tempor sagittis. Nulla luctus sagittis libero. Nunc aliquet fringilla risus.]]>
</item>
<item title="ABOUT US">
<![CDATA[This is <font color='#FFFFFF'> HTML </font>text loaded from a XML file. If you want <font color='#FFFFFF'>you may also use static text</font>. You just need to remove a line of code to achieve this.
About us sed massa nulla, condimentum ac, euismod a, adipiscing sit amet, urna. Aliquam hendrerit dolor a leo. Nunc aliquet aliquet diam. Aliquam viverra nisl ac augue. In a quam. Suspendisse in est in nulla viverra congue. Morbi quis urna tincidunt urna porta porttitor. Nunc pulvinar tempor nibh. Proin dignissim feugiat dolor. Duis lacinia posuere dolor. Duis at elit et neque lacinia pretium. Pellentesque nec eros. Phasellus pede. Etiam nulla. Vivamus orci diam, aliquet in, aliquet a, viverra eu, nulla. 
Nulla facilisi. Nulla dui felis, placerat a, iaculis in, posuere eget, nulla. Aenean interdum volutpat arcu. Morbi neque. Donec lorem leo, luctus tincidunt, accumsan et, placerat id, justo. Morbi adipiscing. Donec augue. Nullam venenatis venenatis ante. In semper. Ut blandit orci. Nunc sem. Vivamus nulla libero, tristique quis, imperdiet vitae, eleifend quis, sem. Ut eget sem ut nisl ullamcorper ornare. Sed vehicula accumsan sem. Aliquam tempus congue mauris. Aliquam cursus. Praesent leo. Nulla non augue vitae quam vehicula vehicula. Sed nisi. Mauris nibh. Integer blandit fermentum massa. Donec sem magna, hendrerit ut, fermentum nec, mollis in, nisl. Proin ligula nibh, accumsan pellentesque, elementum et, consectetuer ut, lacus. Curabitur quis lacus. Donec at magna. Vestibulum pulvinar, libero nec malesuada vestibulum, risus felis tempus turpis, eget aliquet libero tellus vitae nisl.Cras pretium leo ac orci. Integer et magna. Sed augue urna, scelerisque id, porttitor ac, hendrerit vitae, magna. Proin auctor imperdiet erat. Etiam pharetra, sapien id semper ornare, quam est auctor nibh, vitae tincidunt odio turpis a orci. Suspendisse nec nisi in libero feugiat vestibulum. Mauris id orci a eros tempor sagittis. Nulla luctus sagittis libero. Nunc aliquet fringilla risus.]]>
</item>
<item title="SERVICES">
<![CDATA[This is <font color='#FFFFFF'> HTML </font>text loaded from a XML file. If you want <font color='#FFFFFF'>you may also use static text</font>. You just need to remove a line of code to achieve this.
Services condimentum ac, euismod a, adipiscing sit amet, urna. Aliquam hendrerit dolor a leo. Nunc aliquet aliquet diam. Aliquam viverra nisl ac augue. In a quam. Suspendisse in est in nulla viverra congue. Morbi quis urna tincidunt urna porta porttitor. Nunc pulvinar tempor nibh. Proin dignissim feugiat dolor. Duis lacinia posuere dolor. Duis at elit et neque lacinia pretium. Pellentesque nec eros. Phasellus pede. Etiam nulla. Vivamus orci diam, aliquet in, aliquet a, viverra eu, nulla. 
Nulla facilisi. Nulla dui felis, placerat a, iaculis in, posuere eget, nulla. Aenean interdum volutpat arcu. Morbi neque. Donec lorem leo, luctus tincidunt, accumsan et, placerat id, justo. Morbi adipiscing. Donec augue. Nullam venenatis venenatis ante. In semper. Ut blandit orci. Nunc sem. Vivamus nulla libero, tristique quis, imperdiet vitae, eleifend quis, sem. Ut eget sem ut nisl ullamcorper ornare. Sed vehicula accumsan sem. Aliquam tempus congue mauris. Aliquam cursus. Praesent leo. Nulla non augue vitae quam vehicula vehicula. Sed nisi. Mauris nibh. Integer blandit fermentum massa. Donec sem magna, hendrerit ut, fermentum nec, mollis in, nisl. Proin ligula nibh, accumsan pellentesque, elementum et, consectetuer ut, lacus. Curabitur quis lacus. Donec at magna. Vestibulum pulvinar, libero nec malesuada vestibulum, risus felis tempus turpis, eget aliquet libero tellus vitae nisl.Cras pretium leo ac orci. Integer et magna. Sed augue urna, scelerisque id, porttitor ac, hendrerit vitae, magna. Proin auctor imperdiet erat. Etiam pharetra, sapien id semper ornare, quam est auctor nibh, vitae tincidunt odio turpis a orci. Suspendisse nec nisi in libero feugiat vestibulum. Mauris id orci a eros tempor sagittis. Nulla luctus sagittis libero. Nunc aliquet fringilla risus.]]>
	</item> 
	<item title="CONTACT">
	</item>
	<item title="MP3 Player">
		<music path="music/organDrop_iDraw.mp3" track_name="ORGAN DROP BY IDRAW" />
		<music path="music/electro-like_iDraw.mp3" track_name="ELECTRO LIKE BY IDRAW" />
		<music path="music/magicHint_iDraw.mp3" track_name="MAGIC HINT BY IDRAW" />
	</item>
</menu>